# Настройки

![Настройки](../../img/settings_chat_settings.png)

* Раздел "**Настройки**" в настройках чата в котором пользователь может:
  * задавать персональное название чата, которое будет отображаться только для него
  * добавлять ключевые слова, по которым можно легко найти данный чат
  * добавить чат в список избранных чатов, нажать на "**Добавить в избранное**"
  * скрыть чат из списка, нажать на  "**Скрыть чат**"
  * покинуть чат, после нажатия на "**Покинуть этот чат**" пользователь исключается из списка участников и чат пропадает из списка.

* Так же для пользователя доступно управление историей сообщений чата.
![У правление историей](../../img/history_control.png)

  * Для управления историей пользователю необходимо нажать на соответствующую кнопку "**Управление историей**". Откроется дополнительное меню с полями ввода дат, в рамках которых пользователь может удалить историю сообщений.

* Содержание раздела одинаково для всех пользователей, независимо от наличия административных прав.

* Если в чате есть группы, в настройках чата появляется пункт "**Управление группами в этом чате**". 
![Управление группами в настройках чата](../../img/control_group_chat_settings.png)

  * Пользователь видит, и может удалить, только те группы в которых состоит сам и при этом обладает правами администратора группы.    